
\begin{center}
  \textbf{ { \Huge
      { \color {blue}Laboratorio de Estructuras de Dátos y Algoritmos}
      }\\
    {\huge Práctica No. 6\\
      Grafos:\\
      \bigskip
      {\color{red}
        Algoritmo de Dijkstra}
      }
  }
  {\color {blue}
  \rule{200mm}{0.7mm}
  }
\end{center}
\setlength{\unitlength}{1 cm} %necesario para quetrabaje en cms

\begin{picture}(10,10)(0,0,)
  \put(3,0){\includegraphics[width=7cm,height=7.5cm]{./imgs/logo.png}}
\end{picture}

\begin{flushright}
  { \color{green}
    \huge
    \rule{50mm}{0.5mm} Equipo No.4\\
  }
  {\huge \color{green}
    Integrantes\\
  }
  {\LARGE
   
      Quintero Rubio Martin\\
      Jair 1stname 2doname\\
    \bigskip
  }
 {\huge \color{blue}
   Fecha de Realización:\\
 }
 {\LARGE
   Miercoles 22 de Maro de 2017\\
   \bigskip
 }
 { \huge \color{blue}
   Fecha de Entrega:\\
 }
 { \LARGE 
    Mircoles 29 de Marso de 2016\\
 }
 
\end{flushright}

